睇完復仇者4 好失落

當年一齊入場睇復仇者1 班fd已經冇聯絡
只係記得當時睇完出黎好興奮咁同班毒撚fd講 iron man真係男人既浪漫
今日自己一個on99 咁去睇4
完場出到黎好灰

成廿幾歲人化下啦

原來都成7年前

我都係自己一個去睇